仆街政府諗住搵d黑社會攪我地就會嚇怕我地！！諗撚大左啦！！

何君堯你一定要血債血償！！元朗區全部居民都有晒証據！！警察放人走！！哩單野香港人唔會就咁擺休！！